原來所謂歷史第一人就係咁既打波態度

👌🏼😅ok

MJ打波有咩問題？

KD係撚第一人呀 curry先係！

玩玩具要咩態度？